大家試著說：時代革命 光復香港 冷靜勇武 兄弟爬山

太多三五毛 帶風勢

越來越推向內鬥

其實我地形勢變好 因為經過元朗淺藍都推向黃
（但其實輿論一致 記者發火 甚至cctvb 今日都懶得再剪 睇完新聞都會令人討厭警方，我地係位於上方）
（對唔住 咁講有d pk， 如果當晚元朗有勇武人士同白衫人鬥，個畫面 同 效果應該無依家咁強）

明白上環應該要多報導，但努力並無白費，我地今次對準中聯辦，應該要繼續令政府焦土，光復香港，好似攬炒爸話齋：if we burn, you burn with us

其實一日元朗 一日港島 並無不妥
既然兄弟爬山 我地對準既應該係 焦土方向！

時代革命 光復香港 冷靜勇武 兄弟爬山